天文台發特別天氣警告：雷雨未來兩三小時襲港

天文台於早上10時45分發出特別天氣警告，與低壓槽相關的雷雨區會在未來兩三小時影響本港，市民應提高警惕。

天文台預測今日多雲及有驟雨，雨勢有時頗大，局部地區有狂風雷暴，吹和緩東風，稍後轉吹和緩東北風，氣溫下降至約18度，預料未來數天間中有驟雨及雷暴，明日及星期五天氣稍涼，風勢頗大。

無啦啦勁大雨

早上10時45分發出特別天氣警告
...即係佢發出嗰陣已經落緊雨

係keep 住落先好呀

冇咩雨啦

好撚大雨

濕撚晒

唔好再遲啲先講

明明已經落到黃雨咁款，而家先黎講

11:35分已經掛咗黃雨

出左門口先黎掛成對襪濕哂啦

落完先講 我要預報呀

發出果陣已經落緊啦你老味

點解美國既天氣報告同香港既差咁遠